\documentclass{my_cvPT}

\begin{document}
\begin{multicols}{2}[
    \titletext{Gabriel}%
        {Ligoski}%  
        {Desenvolvedor de Software}%
        {\href{mailto:gabriel.ligoski@gmail.com}{gabriel.ligoski@gmail.com}}%
        {+55 61 99611-1781}%
        {\href{https://github.com/gabrielligoski}{gabrielligoski} }%
        {\href{https://www.linkedin.com/in/gabriel-ligoski/}{gabriel-ligoski} }%
]
\end{multicols}
\vspace{15mm}
\section{\faFileText}{APRESENTAÇÃO}
Sou estudante de Bacharel em Ciência da Computação (BCC) 
na Universidade de Brasília (UnB). Tenho paixão por novas tecnologias, estou 
sempre em busca de novos desafios e obtendo novos conhecimentos no caminho.

\vspace{5mm}

\begin{multicols}{2}
\section{\faPencil}{EXPERIÊNCIA}
    
\work{Estágio FullStack / Maio 2021 }%
    {Vobys}%
    {Trabalhei como desenvolvedor fullstack utilizando React no frontend
     \ e Java Spring como backend no desenvolvimento de uma plataforma de gestão.}%
    {Github, Java, Spring, Docker, React, Javascript, Jhipster}
    
\section{\faList}{HABILIDADES}

\textbf{Linguagens:} Java, Python, C, C\#, JavaScript, HTML, CSS, Assembly

\noindent\textbf{Ferramentas:} React, Tailwind, Material-ui, Spring, Heroku, Tensorflow, Selenium, MySql, Postgresql, NumPy, Pandas, Docker

\noindent\textbf{Outros:} Version Control, Web, Data science and ML, Cloud computing

\section{\faGraduationCap}{EDUCAÇÃO}

\school{Bacharel em Ciência da Computação\\ 2019.2 - 2024.1} %
{University of Brasília(UnB), Brasília. DF} %
{\textbf{IRA(índice de rendimento acadêmico) 4.4638/5.00}}

\school{Inglês} %
{Nível avançado} %
{}

\columnbreak

\section{\faPaintBrush}{PROJETOS PESSOAIS}
\begin{itemize}[noitemsep]
    \item Criei um app de atendimento para treinadores de futebol como freelancer utilizando o React Native.
    \item Eu criei um bot de discord em python usando git para fazer o upload do aplicativo para a nuvem no heroku.
    \item Fiz um aplicativo usando Tensorflow e web scraping para criar uma IA que prevê resultados de partidas de e-sports.
    \item Criei um site JSP (Java Server Pages) e banco de dados MySql para gerenciamento de eventos com lista de presença.
    \item Trabalhando como freelancer para Vobys, eu migrei dados de um banco de dados Postgres para
    Oracle usando pentaho.
    \item Eu subi alguns dos meus aplicativos na nuvem usando Gcloud e Heroku, com Ubuntu e Git respectivamente.
\end{itemize}

\section{\faStar}{CERTIFICAÇÕES}

\begin{itemize}[noitemsep]
    \item Java OCAJP 1Z0-808 - Oracle Certified Associate Java Programmer SE 8 Programmer I
\end{itemize}

\section{\faSoccerBallO}{ATIVIDADES / INTERESSES}

Proativo em aprender coisas diversas e gosto de discuti-las. As atividades físicas favoritas são vôlei e krav maga.


\end{multicols}
\end{document}
